萬聖節扑嘢

邊位師兄扑嘢唔記得拉窗簾

片啦屌你

Sor 而家拉番

正

多謝樓主提醒
依家拉返

生日禮物

Trick or Treat

包包換鮑鮑

sor

我唔撚信得一張圖

以為單面反光鏡啫

啱啱叫到成條街都聽到

片呢咁

邊間酒店

鬼

胸肌

我條仔

我要聽

男男

dllm去片啦，我差呢啲流量乜

好似屌緊條仔

gay

歡迎大家嚟尖東觀賞

個包包有精味

岩岩女朋友先同我講佢係現場睇緊live
轉個頭就見到呢個post
睇黎好多人一齊睇緊live
笑死

BB我射完到你射啦

特登嫁大佬

兩個男人

生為一個天文愛好發燒友
有一支望遠鏡係好正常既事

佢咪就係係間房入面live緊...

可能清係第登節日賣大包，等你班死毒拎無得屌都可以過下癮嘛

黎啦黎啦黎啦 做愛啦！！！！！！！

條仔對波好大

你唔係想我咁講下話， 片呢？

lm

冇圖又話要圖
有圖又話要片
你班友都幾貪心

其實係專登
咁樣比刺激

屌到 HAP 都跌左

講真，樓主你如果發出黎，我真係會報警，等警察上你屋企打個轉黎判斷你有冇犯法，我係認真，唔係講緊笑，你話我報警lun，正義lun，乜都好，隨便你。

你有無想過你呢種一時之快會對當事人有幾大傷害？傳左出去人地點見人，張相仲要咁清？你地班友可能就睇得好happy，人地分分鐘就躲係屋企喊。人有時好脆弱，個女仔有乜事的話，你良心過唔過意得去？

我勸你放出黎之前三思一下，唔好受班花生友影響，呢度D人有野睇就唔會理他人感受，當中仲有成班小朋友字都未識得幾個，希望你可以作出獨立判斷，唔好助長網絡暴力，做埋晒D損人不利己的事。

P.S. 你果度我冇睇錯係黃大仙黎，要搵你住邊計下角度就知，IP 都唔洗check

依家好撚驚呀，連IP都可以睇錯

係囉，我都覺，樓下正義撚打大篇文，有冇諗過人地唔拉簾就係想比人睇

冇閂簾就預左俾人睇到架啦

fuck or treat

片呢

想做仆街仔

仲未有片

點解要拉窗簾

老啦我地
依家班細路仔既世界

新會然

Gay

諗起幾年前銅鑼灣段片

就係明知無人會起到佢咪開窗扑囉
扑嘢好正常啫有乜好影

拎咗黎做道具

阻人扑野俾人燒春袋架

又撚新會然

我哋已經係old seafood

你真係on9得可以, 香港咁大, 竟然亂尻咁估我住黃大仙. 想check ip都check唔到,我用proxy上.

我做野唔洗你教, 如果要放, 開post時就放左, 你唔好再阿芝阿佐, 唔係整慶我,我真係放出黎. 你報警只有被人話浪費警力, 我搵唔到有邊條罪可以入到post一些普通相片. 讀多d法律至兇人啦. on9仔. 報紙狗仔隊成日影相,發放相片都犯法,狗仔隊都坐晒監啦. 低b仔

GAY TEST

PY BIRTHDAY

點可能

擺明特登

留返個回應ver先

好大隻

胸肌 正

被人扑果個係邊?
剩係見到條佬唔著衫咋喎

fuck or suck

條友個pose同羅莽一撚樣

牛定熊

之前有個連登絲打都咁同我講過
話超級刺激

真

睇到我孛力！走已！口左！(吱吱！）我扯哂旗！扯到硬哂！好想同佢發生關係瘋狂奶Lin！瘋狂奶閪！盡情交配！盡情做愛！日屌夜屌！不停抽插！屌到啪啪聲中出內射！射好射滿！一定要受精！一定要懷孕！萬聖節快樂！(吱吱！)
好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌超勁想同佢埋單配種呀！！！
灌到條女貓哂都要糸㡭！糸賣！扌臿！爆佢件衫！頂子宮頸！𨳒到起漿都要繼續𨳒！最緊要就係唔戴套！
舉起佢兩隻腳要佢講住Happy Halloween，好似地盤佬咁瘋狂打佢椿！𨳒到佢口吐白沫為止！生咗有奶水就一路𨳒一路質佢隊草一條都唔准嘥！
落佢春藥屌爆佢再質佢食草屌到佢䁱飛落佢春藥屌爆佢再質佢食草屌到佢䁱飛落佢春藥屌爆佢再質佢食草屌到佢䁱飛最好中出完射到佢成身白哂將佢打包送去垃圾房！！！祝閣下旅途愉快

專登唔拉嘅，等你地班人知我有系屌你冇

好似好爽

係樓主叫到成街都知上面扑緊嘢啊

扑到HAP都無埋

okok

笑撚死 邊間

海景嘉福

條行人路企滿人未？

BY BIRTHDAY

又唔係公眾地方
人哋都已經book咗房 只係唔記得拉窗簾啫 使唔使影相放上嚟

感謝大大無私分享
樓主一生平安

咁撚少圖

HAP呢？

葡萄

撚到成個傻仔咁

係咪兩個男人果段？

健身啫

gay test passed.

On9仔

係把聲勁温柔

證明連登仔所講酒店慶祝生日扑埋野係100/100.

所以由頭到尾係睇個男人？

呢個咩位黎，得閒去睇下風景先

On9

葡萄牙

巴打突破盲腸

SL介LT

好似自己呢世人未扑過野咁

做愛咪做愛囉
人地比你影
你仲要擺上網

唔係唔記得
佢係想比人睇

岩岩行尖東海旁都見到

條仔好大波

見到咁大段嘢都會睇定啲先

P出嚟 ? 點解右條女扮冇事？
定係唔係人？？

咁大隻 唔洗拉窗簾啦

做咩姐你

想睇番 記得成條街d人都起哂哄

佢屌緊乜嘢

乜原來生日要搵大隻佬慶祝

3p？

孖插

我想講個條路我成日去， 住咁低開晒燈一定有預對面條路睇到， 但留意吓只係睇到條仔，而條女係完全冇影，咁一定有計過角度。。。(個身瞓係到睇唔到條路，唔轉post 女上就唔會露出)

最後我想同連登班青頭仔講，有朝一日到你們屌到悶時，揾d 刺激真係會high好多。。。

樣你又唔會睇到

我開窗又有得刺激你班毒撚咪慢慢望囉

搖得太勁跌哂落地

扑到happy都甩埋

佢似揸緊大炮

大波囝囝

裸體就係仆野咩

以為玩緊雙槓

咁係講事實喎
第二日上連登都知男人碌鳩實高清大圖 影女人實144p

我記得呢個回應 ver 係 N 年前，有個 post 個樓主偷偷地攞佢屋企人 d 情趣性愛玩具玩時回覆上面段潮文
真係好多年，唔知有冇巴打仲記得

屌緊既係仔係女，定空氣都唔撚知，就起曬哄，而窕d 年輕人

咁快有連鼠ver

你就真係終極ON9

你係樓主咩,
就算用proxy上都冇撚用,有你isp email都一定check撚倒你

呢d都叫普通相呀,你咪試撚下post囉

原文係咩事賣假PS4?太耐唔多記得

你上網google search 下啦

睇左一陣都唔知點屌乜
右邊果個係咪趴係度既女
剩係睇到得個男人

男定女

on 9仔

邊間酒店？

唔好推啦

你真係on9得可以, 香港咁大, 竟然亂尻咁估我住黃大仙. 想check ip都check唔到,我用proxy上.

我做野唔洗你教, 如果要放, 開post時就放左, 你唔好再阿芝阿佐, 唔係整慶我,我真係放出黎.
你報警只有被人話浪費警力, 我搵唔到有邊條罪可以入到post一些普通相片. 讀多d法律至兇人啦. on9仔. 報紙狗仔隊成日影相,發放相片都犯法,狗仔隊都坐晒監啦. 低b仔

屌到個HAP都甩埋

震波

沖完涼搵緊野遮

條友右邊個到係咩來

3P?
PY BIRTHDAY ?

其實專登

邊個係PY , 連登精探出動

擺明飲大咗 特登唔閂窗簾嚟畀人睇㗎啦

你地好恐怖極端到成到網絡恐怖份子咁可惜冇腦,俾幕後人利用緊都唔知首先問一句,你地真係當左自己係判官,可以主宰別人生死? 好,咁你地落追殺令個陣,把刀係乜野,邊個幫你地班無能得把口9up既人做野? 仲睇唔到?咪傳媒囉唔明白?你認為佢地咁好係只為左搵新聞就幫你地班廢柴? 做盲目道德白痴之前,諗下自己係咪真係咁偉大你地失去既係言論自由,現實言論自由又好,網上言論自由又好諗下而家香港咩環境,失去左就係永遠拎唔番成個文革咁,不斷批鬥個班乜撚報警白痴,不安白痴,做野之前咪唔經大腦囉你要食花生咪去食,點解係要做埋d破壞言論自由自由既野? 講左d咩要自己負責番? 乜呢句咁似某警務人員講過既唔係嘛高登人,你地咁快俾人洗腦? 炸迪迪尼個位男子,知唔知係衰咩呀,衰9up呀, 而家差佬唔洗上網搵人拉,因為有你地呢班傻仔幫佢,何樂而不為? 次次我都會講呢句言論自由就係你地呢班傻仔親手斷送,唔好怪人

有時有D文 on99夾硬作
想變潮文 但尷尬到傻

痴撚線

人有無盡嘅慾望

呢個究竟有幾多個版本

sor 拉返咯

有手足將鏗鏘集最新一集翻譯左

幫手推

燙緊衫啫

丁底用咩招式先屌到HAP 3隻字都甩左

明明係上環

Google 網絡大典啦

條女係咪話約左fd 唔同你出去玩呢

happy birthday!!!

Wow

Push

觀塘廣場都有

有冇買samsung s20+ 有100倍放大

用華萎P40PRO 既10X ZOOM的話, 男既會清到LIN都睇到

點解你唔係同佢一齊

咁誇張？？

佢女朋友咪片入面俾人騎緊，你無見？

對波好大

同三條女玩緊？

琴晚全港係咪每五分鐘就有一次高潮

gay?

屌到HAP 都甩埋 一定好happy

條女唔係坐左窗邊咩

男男？

其實我只係舉緊啞鈴。。。

屌到Happy Birthday個Hap都跌埋

搵我？

呢d一定係低清+無片

有無琴晚扮小丑女既相

條女無 BALL

你用緊小米手機？

唔知呀, 網上live 直播黎, 爆哂格

潮文嚟㗎傻9

咁撚蒙係咩料

淨係搵到呢d~

好似係4p

關你撚事咩老屎忽

乜撚嘢流量

你就係個肥仔波?

跪求片

見證新會然

Dick or cheat

做乜啫你傻鳩